其實歐聯有乜咁好睇

好彩利物浦無份
咁悶既波
又唔夠打
好彩牙記勁 唔洗利狗柒

講真歐霸仲好睇啦

agger路

好彩阿狗出年唔使睇

肉酸

我係阿迷
真心唔想利記出去柒
今晚袋左3分先

歐霸牙軍>>>>>>前4

反正贏咗5次咪俾d無贏過嘅玩下

利物浦拎第4出外圍賽都係柒出局
點解仲要爭😂😂

阿狗歐聯都冇有咩資格踢，聽日就讓返個位比我哋利記啦

賺電視費同波飛
關鍵時刻出局爭番聯賽前四
咁先係做生意

唔怪得熱刺要出兩次局

商界高手

唔賺錢邊有未來呀

自取其辱

嗚呀屌你老母西咸！
對阿狗就1-5
對利狗就上身
公平咩

你食屎先

其實捱夜睇歐聯好無謂
最多咪入到8強4強
比你入到決賽好未?
最後都係捧唔到盃

真 寧願冇歐戰 全力拎英超
李城好例子

咩意思
今年利都無歐戰
咪陰d抽水啦

岩牙
都拎唔到點解要踢😂😂😂😂😂

多心左啦 自從利2-0熱
利已經係我好朋友

利記夠拎唔到英超啦 唔通唔踢呀